有無人每次去m記都係唔記得拎飲筒

點會一叫完野食順手拎埋，再行去後面或者側邊再等出餐

唔覺得順手